{"created_at": "Thu Dec 27 16:57:29 +0000 2018", "id": 1078334061071003653, "id_str": "1078334061071003653", "text": "RT @jairbolsonaro: Em meu governo, que ter\u00e1 in\u00edcio em janeiro de 2019, um PERFIL T\u00c9CNICO ocupar\u00e1 a ANVISA, algo que infelizmente \u00e9 SECUND\u00c1R\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 28092875, "id_str": "28092875", "name": "Rafael Farias \ud83d\udc49\ud83c\udffb", "screen_name": "rafael_zagas", "location": null, "url": null, "description": "Pai, crist\u00e3o, conservador e contra o politicamente correto. #Bolsonaro2018 \ud83d\udc38 http://gab.ai/rafaelfarias", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1067, "friends_count": 2304, "listed_count": 1, "favourites_count": 64933, "statuses_count": 4776, "created_at": "Wed Apr 01 12:06:17 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058120283893256193/nz-2x4tV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058120283893256193/nz-2x4tV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28092875/1535209903", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Dec 23 11:06:34 +0000 2018", "id": 1076796199104061440, "id_str": "1076796199104061440", "text": "Em meu governo, que ter\u00e1 in\u00edcio em janeiro de 2019, um PERFIL T\u00c9CNICO ocupar\u00e1 a ANVISA, algo que infelizmente \u00e9 SEC\u2026 https://t.co/ELYWZydTB5", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": "http://www.bolsonaro.com.br", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2705885, "friends_count": 246, "listed_count": 3025, "favourites_count": 1569, "statuses_count": 5665, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Em meu governo, que ter\u00e1 in\u00edcio em janeiro de 2019, um PERFIL T\u00c9CNICO ocupar\u00e1 a ANVISA, algo que infelizmente \u00e9 SECUND\u00c1RIO diante da import\u00e2ncia da Ag\u00eancia. Um \u00f3rg\u00e3o que ter\u00e1 o merecido valor para o desenvolvimento da medicina e outras responsabilidades.", "display_text_range": [0, 254], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 384, "reply_count": 3212, "retweet_count": 5925, "favorite_count": 47574, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ELYWZydTB5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1076796199104061440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1545929849294"}