{"created_at": "Thu Dec 27 16:54:10 +0000 2018", "id": 1078333225540431872, "id_str": "1078333225540431872", "text": "@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro , vcs j\u00e1 tem a solu\u00e7\u00e3o pro nordeste, s\u00f3 chamar algu\u00e9m\u2026 https://t.co/Yp0lk9VvTo", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1078333224236081152, "in_reply_to_status_id_str": "1078333224236081152", "in_reply_to_user_id": 1075367396830048256, "in_reply_to_user_id_str": "1075367396830048256", "in_reply_to_screen_name": "CamposTeMello_", "user": {"id": 1075367396830048256, "id_str": "1075367396830048256", "name": "Patricia Campos TeMello", "screen_name": "CamposTeMello_", "location": "Brasil", "url": null, "description": "Jornalista By Folha de SP. Jornalista?\nIsenta da verdade. Foco em fakenews.\nS\u00e1tira, ok?!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 207, "friends_count": 143, "listed_count": 1, "favourites_count": 389, "statuses_count": 420, "created_at": "Wed Dec 19 12:29:01 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1075368835354648578/XeWrArUg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075368835354648578/XeWrArUg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1075367396830048256/1545222869", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro , vcs j\u00e1 tem a solu\u00e7\u00e3o pro nordeste, s\u00f3 chamar algu\u00e9m de l\u00e1 pra trabalhar no governo que eles est\u00e3o felizes.", "display_text_range": [0, 170], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro", "id": 68712576, "id_str": "68712576", "indices": [15, 31]}, {"screen_name": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro", "id": 74756085, "id_str": "74756085", "indices": [32, 44]}, {"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [45, 61]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Yp0lk9VvTo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1078333225540431872", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro", "id": 68712576, "id_str": "68712576", "indices": [15, 31]}, {"screen_name": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro", "id": 74756085, "id_str": "74756085", "indices": [32, 44]}, {"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [45, 61]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1545929650088"}