{"created_at": "Thu Dec 27 16:55:26 +0000 2018", "id": 1078333544349515777, "id_str": "1078333544349515777", "text": "@jairbolsonaro Purfavorrrrrrrrrrrrrrrrrrrr se for fazer a LOUCURA de desfilar em carro aberto (lembre-se  de Kenned\u2026 https://t.co/jCz8T8FrAH", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 128372940, "in_reply_to_user_id_str": "128372940", "in_reply_to_screen_name": "jairbolsonaro", "user": {"id": 73912081, "id_str": "73912081", "name": "Laurita   Bernardes", "screen_name": "LauritaBernarde", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o Del rei", "url": null, "description": "Jovem Sra, din\u00e2mica extrovertida, bem humorada,espirituosa, m\u00e3e, av\u00f3,  Anti petista.Anti Corruptos . Por um Brasil Melhor para meus filhos e netos.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 936, "friends_count": 875, "listed_count": 9, "favourites_count": 12008, "statuses_count": 33783, "created_at": "Sun Sep 13 16:04:05 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1D995B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "FF0F0F", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1064274619027333120/dzOh5zEb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064274619027333120/dzOh5zEb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73912081/1516983828", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@jairbolsonaro Purfavorrrrrrrrrrrrrrrrrrrr se for fazer a LOUCURA de desfilar em carro aberto (lembre-se  de Kennedy) v\u00e1 al\u00e9m do colete, de Capacete \u00e0 prova de bala viu?", "display_text_range": [0, 169], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jCz8T8FrAH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1078333544349515777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1545929726098"}