{"created_at": "Thu Dec 27 16:57:13 +0000 2018", "id": 1078333994436055041, "id_str": "1078333994436055041", "text": "RT @jairbolsonaro: O jornal estatal Granma, o \u00fanico de Cuba, publicou mat\u00e9ria com cr\u00edticas ao futuro governo. Cuba se alimentou de bilh\u00f5es\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2848811770, "id_str": "2848811770", "name": "C\u00e1ssia Gontijo", "screen_name": "cassiagontijo", "location": "Belo Horizonte", "url": null, "description": "Cidad\u00e3 indignada.  Virei twitteira movida pelo espanto. (Plagiando Ferreira Gullar).", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2382, "friends_count": 658, "listed_count": 30, "favourites_count": 7467, "statuses_count": 195491, "created_at": "Tue Oct 28 20:37:54 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/556180533021925376/KvJbBFDl_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/556180533021925376/KvJbBFDl_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2848811770/1536366567", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Dec 26 14:58:45 +0000 2018", "id": 1077941792434253824, "id_str": "1077941792434253824", "text": "O jornal estatal Granma, o \u00fanico de Cuba, publicou mat\u00e9ria com cr\u00edticas ao futuro governo. Cuba se alimentou de bil\u2026 https://t.co/OTQlHUJKVw", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": "http://www.bolsonaro.com.br", "description": "Capit\u00e3o do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2705885, "friends_count": 246, "listed_count": 3025, "favourites_count": 1569, "statuses_count": 5665, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057631480459886595/9VPdGJJz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1540929521", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O jornal estatal Granma, o \u00fanico de Cuba, publicou mat\u00e9ria com cr\u00edticas ao futuro governo. Cuba se alimentou de bilh\u00f5es de R$ de impostos dos brasileiros em nome do Foro de SP e em detrimento de seus cidad\u00e3os. N\u00e3o convidar seu ditador para minha posse foi mais um de meus acertos.", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 607, "reply_count": 3517, "retweet_count": 8188, "favorite_count": 53658, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OTQlHUJKVw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1077941792434253824", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1545929833407"}