{"created_at": "Thu Dec 27 16:59:11 +0000 2018", "id": 1078334490416726017, "id_str": "1078334490416726017", "text": "RT @RenovaMidia: A Pol\u00edcia Federal apreendeu o celular e as imagens do circuito interno de seguran\u00e7a de um complexo imobili\u00e1rio ligado ao a\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 28092875, "id_str": "28092875", "name": "Rafael Farias \ud83d\udc49\ud83c\udffb", "screen_name": "rafael_zagas", "location": null, "url": null, "description": "Pai, crist\u00e3o, conservador e contra o politicamente correto. #Bolsonaro2018 \ud83d\udc38 http://gab.ai/rafaelfarias", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1067, "friends_count": 2304, "listed_count": 1, "favourites_count": 64939, "statuses_count": 4779, "created_at": "Wed Apr 01 12:06:17 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1058120283893256193/nz-2x4tV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1058120283893256193/nz-2x4tV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28092875/1535209903", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 21 15:00:59 +0000 2018", "id": 1076130416514555906, "id_str": "1076130416514555906", "text": "A Pol\u00edcia Federal apreendeu o celular e as imagens do circuito interno de seguran\u00e7a de um complexo imobili\u00e1rio liga\u2026 https://t.co/gZ8DA7p42b", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1388402174, "id_str": "1388402174", "name": "RENOVA", "screen_name": "RenovaMidia", "location": "Brasil", "url": "https://renovamidia.com.br", "description": "RENOVA \u00e9 uma M\u00cdDIA independente. Propagamos not\u00edcias em tempo real sem o filtro politicamente correto. Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria: \nhttps://apoia.se/renova", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 100077, "friends_count": 5500, "listed_count": 424, "favourites_count": 5305, "statuses_count": 58528, "created_at": "Mon Apr 29 01:56:03 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "192377", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069425501599617024/R9ADtJ2E_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069425501599617024/R9ADtJ2E_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1388402174/1524265763", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A Pol\u00edcia Federal apreendeu o celular e as imagens do circuito interno de seguran\u00e7a de um complexo imobili\u00e1rio ligado ao advogado Zanone J\u00fanior, respons\u00e1vel pela defesa de Ad\u00e9lio Bispo, o esfaqueador de Jair Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/1TVvVSETO7", "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1TVvVSETO7", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/pf-analisa-imagens-do-complexo-imobiliario-ligado-ao-advogado-de-adelio/", "display_url": "renovamidia.com.br/pf-analisa-ima\u2026", "indices": [220, 243]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 127, "reply_count": 444, "retweet_count": 2084, "favorite_count": 9719, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gZ8DA7p42b", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1076130416514555906", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RenovaMidia", "name": "RENOVA", "id": 1388402174, "id_str": "1388402174", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1545929951658"}